覺唔覺日本年糕好食過香港d垃圾椰撚年糕

老岸認同

韓國屌打啦

芝士辣炒年糕好有oppa嘅感覺

收爹啦你 扮乜女人 冇人講oppa架喇

你唔係oppa 所以唔會對你講

老九認同

椰汁年糕？

覺 焗到佢脹卜卜勁脆口 再蘸啲練奶+黃豆粉咁食